咁多位手足不如轉場去九龍塘？

散唔到的話

九龍塘有狗

啱先有出酒，而家重防喎ching

又想伏人？

鬼

No

hi黑警

好重狗味

蛇味濃

去長沙灣至美孚 行埋收工 沿途好多景點